[憲制危機] 中聯辦超然於基本法 湯渣話唔好糾纏係呢啲少事入面 咁係咪應該咁不了了知就算???

今日話可以插中聯辦係香港 而超然於基本法第二十二條第二款, 不需香港政府同意
同時即等如超然於基本法第二十二條第三款, 不受香港法律約束

咁聽日又可以插多幾個國安機構係香港架啦喎
又可以唔洗香港政府同意, 又不受香港法律約束
之後就同你講一早有廿幾年先例, 就係中聯辦, 又話你政治化

湯渣話驚又引起釋法 係度搞降溫 意圖丟淡事件
我淨係知爭取民主班友就真係驚釋法 驚攬炒 班友價值即時變零
過左兩日真係見連登少左人講
但香港人係咪真係驚釋法

應該釋法
唔好搞咁多啦

咁十一哥果件都係小事

唔好激嬲個強姦犯
陣間屌埋你屎眼

以事論事, 解釋唔清晰係需要有人要講清楚

岩呀
咁點解你要拉

因為五毛唔想討論中國的post上熱門

俾你睇穿哂仲洗出黎撈既

幾年黎不嬲都中聯辦治港
以前扮高度自治暗中指揮

今日夠膽行出黎認係好事
隔離攬炒又近咗步

唔洗扮嘢唔洗遮遮掩掩
俾全世界知咩情況

真係要發大黎搞
唔好俾佢丟淡之後又話香港人一早已接受

應該釋法

我想睇下佢點玩弄文字

釋啦好心

支那狗既統治手法

乖乖地比人強姦
唔好逼人攞刀出黎
你咪攞, 反正我地唔怕死

我都想睇下佢可以玩到幾肉酸

釋你老母釋法就係支那話條法律點就係點，點解要比機會支那改條例嘅意思

慣左不推文回覆

而家唔釋法 只係呃大家繼續相信基本法 繼續做鴕鳥
到佢用既時候咪一樣直接用
到時再好似呢兩日咁同你地講 只係香港政府對憲法唔了解咋
到時先再釋法? 可能國安機構已經係香港落成了
到時勇武再上街放汽油彈? 兩件事兩個畫面同時出現
咪直接俾班藍絲justify國安機構, 23條既必要性, 又有得spin

你覺得佢唔改條條例意思佢就唔會用?
呢個政府唔同殖民地時代英政府喎
英國政府都儲埋一堆惡法 但一直無用過
只係用過黎告1967工聯會班暴徒
亦唔會好似而家呢個政府用堆惡法黎恐嚇香港市民
而家呢個政府先搵返堆幾十年前既惡法黎告香港既市民
你覺得佢地有咩做唔出

好大件事囉，唔夠講唔夠理據就話少事

根本就係為23條立國安機構鋪路
但又驚引起大迴響 又同人講只係好少事
唔敢將呢件事同23條掛勾 只係圍繞中聯辦黎講
出面班友都只係識集中講中聯辦
但根本只係煙幕

人治同法治既分別

同埋香港人想俾人呃同唔想俾人呃既分別

小事? 衝擊緊一國兩制喎
雖然支共同港共都無視左佢好耐

根本就想用呢條黎bypass 23條立法
直接係香港立國安機構 唔洗經香港法律

邊條友衝出黎係咁負皮